金爆舉辦史上最短 8 秒 LIVE

做乜鳩 其實

佢地有首新歌
「出逢って8秒」
之後去表演, 唱咗8秒就走咗, 全場呆曬
不過之後有出返嚟吹水
鬼龍院話只係同個場租咗8 秒

最後都有唱返次女々しくて

好有創意

真係好想睇如果今年有得上紅白 佢地會點玩

屌
點解佢哋成日咁好諗頭

唔上好啲 睇佢哋自己攪個嗰仲好笑

d女fans仲尖叫緊

White Stripes呢個one note show先係最短

好好笑

上年MUSIC STATION SUPER LIVE 話好想上紅白笑到仆街

meg真係好大波

一除外套嗰下

有時睇相葉雅紀化妝扮広場去同金爆其他成員開會
其他每個完全唔知果個唔係広場
又係笑到爆

有無片

屌我唔到

我段片比佢上圍吸住左

求link

金爆

能動的八秒間